如果呢個世界真係有神

可唔可以將奇蹟降臨喺科大手足身上？

if you have some believe just bless him by yourself, and believe in yourself that you are able to bless him

護士姐姐話qe已經集合咗全港最專嘅醫生
希望醫生可以起死回生
手足今年只係廿二歲咋
佢唔值得為呢個垃圾政權失去生命

Y not直接降臨於香港

我係無神論主義者，但我呢刻好逼切地需要信仰

因為世界各地每日都有更慘更慘嘅事情發生？
神到底有幾多？係咪好忙？

急功近利會䆁得其反，最好唔好咁諗

God bless bro!!!

知道了但我可否為手足祈禱？（讀過天主教小學）

對於神嚟講 幫科大手足定係幫全香港人
其實都係處理一件事嚟 咁不如直接幫全香港人啦

做緊第三次手術完全訓唔著
想過隔離座mon住情況係點

睇左好多新聞真係喊出黎
周手足一定要吉人天相!
奇蹟一定會降臨佢身上!
各位集氣!

唔敢太貪心
如果科大手足平安無事已經好心足
香港始終都要由香港人自己救番

出面有折壽同齋戒post
我都食肉獸嚟，如果手足無事我願意為佢齋戒一年
手足

巴打點睇外國人多數都係基督徒

做緊第三次喇?
手足頂住!!!!!! 集氣!!!!!!!!!

一定要撐住呀手足

係第二次手術ja 同步做三個手術
未有第三次 嚇親

以前有番過教會一段時間，後尾知道教會好藍冇再番。而家我成日諗神而家係咪放棄左香港人？

sure la, the world need love